# alvarez.javiera-carvajal.mauricio-delvalle.juan-garreton.tomas-Tarea2

Tarea2 del ramo de Programacion Orientada a Objetos

README
PARA WINDOWS


Descargar el arhivo zip con la tarea


Extraer el archivo


Abrir los archivos en algun IDE


Abrir la linea de comandos del IDE


Poner el comando "make" y presionar enter (se compilara el programa)


Poner en el comando "make Route = /ruta/a/JavaFx/lib/"
make run ROUTE=/ruta/a/JavaFX
se debe nombrar el file.txt para con las configuraciones de la simulacion

<T [s] >   <I_time [s] >
<width [m]> <length [m] >
<Speed [m/s] > <∆t [s] > <∆θ [rad] >
<d [m] >
  <VacTime [s] >)


En el archivo csv estarán todos los datos en el formato:
Time, Vac, Inf, Rec, Sus
, , , , 


Para limpiar las clases y volver a intentar con otros datos es necesario usar "make clean" y volver al paso 5
